皇馬慶祝奪冠，閒人巴爾強顏歡笑扮慶功

雖然覺得佢有d抵死
但睇落真係幾悲哀
話晒都幫手拎過兩屆歐聯

佢自己態度唔好 悲乜哀

差啲以為佢連件11都冇埋

雙方都有責任，不過光頭佬責任大啲，之前係咁出條濕柴華斯基斯都唔出巴利

夏薩特有無份慶祝？

第一眼睇到個3字以為被人杯到連自己number都無

條友根本職業態度好有問題，點出
同埋拖舟唔係好識英文，巴爾又淨係識英文
咁點溝通

喂喂，佢本身好愛皇馬喎，光頭佬都冇尊重過佢先因愛成恨姐

佢好愛皇馬 不過更愛打golf

逗住份糧去打golf 幾撚爽

踢左7年都唔識講西班牙話
愛皇馬?

黎左咁多年都唔肯學西班牙文呢點又真係

攞住咁多人工日日返工鳩hea
點會悲哀
仲要佢自己都唔想踢

頭一兩年都有試下講
不過好似冇乜真係認真學過
呢段好明顯係背稿

點解咁多人真係以為佢唔識講西班牙話

如果當年決賽之後走其實對大家都好
好來好去

呢d簡單expression 1-2日已經學識啦
講緊佢唔肯學西班牙文同隊友溝通
所以成隊波冇乜人同佢frd
你睇下呢段

唔知佢語言學習障礙定點但佢連簡單溝通都唔係好做到
連隊入面最百搭既馬些路都笑佢 咁樣同隊友關係可想而知 應該得摩迪一個舊隊友同佢frd

佢已經為愛好罔顧隊醫勸誡......

呢個就係唔積極融入球會文化嘅後果......

當年仲吹到佢接牙朗班，尼馬接美斯班。點知後生果兩個回左塘，老果兩個都仲好勁

有人愛塞golf

有人會真心愛皇馬咖咩
你睇下佢無政府撐, 無杯捧, 邊個會捧同踢

wales golf madrid
in that order

尼馬仲係好撚勁喎

足壇最大錯覺——屁馬廢咗

光頭領隊食屎la

好早講左唔喺施丹計劃入面
咁你唔肯減人工唔肯走
比你齋坐有糧出仲想點

上年無c朗 睇左一場
佢幾落力踢
但係其他人唔想踢
比人炒2：0/3：0
d人狂屌佢

打工係咁架啦
要稱兄道弟 攬頭攬頸咩

係法甲幾勁都係冇人睇啦

自甘墮落啦，成日咋病唔踢。

a米反超嗰球就係衰佢喺中圈附近失波，狂屌都正常

兩個都勁，但兩個都唔鍾意踼波

點解要願意減人工先

我意思唔肯減薪轉會
咁咪照出糧但無主力

佢擺到明接受依件事
先至唔肯減人工轉會啦

最勁嘅地方係佢身為職業足球員仲有時間打cs go

好多鬼佬响香港住咗十幾年都唔識中文

如果我去菲律賓住都應該唔識講賓州話

所以係傳媒看圖作故仔

真係心態決定成就

仲有poker

落到場個18歲rodrygo仲表現好過佢

決賽果場已經夠理由養到佢完約啦

好心皇獁大方小小 學下我地曼聯對山神咁

你有冇睇架 佢落場唔跑又傳唔到波 點出佢?

仙丹唔中意快翼 出回哂塘既伊斯高就知

俾個呀頭頂尻你 你都唔憤氣啦

事實佢有實力但冇機會出

Bale識講西班牙文

點睇歐聯屌打夏蘭特

人地去皇狗貪錢啫

施丹講到明 你唔會仲跑呀？

你有表現又點 上司死都唔出你

有實力

連賓周馬都貨交 怪邊個

好少事姐
你收工都會做自己野啦

奧斯爾d fd

右上角

其實係尼馬唔夠影響力
本身意甲都無乜人睇，但牙朗一去左意甲即刻多左好多非意大利人睇意甲
尼馬做唔到呢點

返英超啦，唔好係度浪費時間

其實施丹有俾過機會佢
17年主場國家打吡專登俾正選佢
結果全場隱形
所以之後嗰季直接抆走佢必然正選位置
佢見到自己唔係必然正選，跟住又喺度嘈
但事實證明佢帶住班後備或者後備上陣轉戰術係好過正選
跟住施丹走咗到佢擔正
上季啲表現大家都見到哂
做唔到C朗嗰種進攻核心，又易受傷，傷到爆發力變差

尼馬係唔夠影響力，但我覺得c朗去法甲，法甲都係無人睇

意甲本身就多人睇

其實踢左咁多年，點會交波，射波少少字都唔明
唔想講，同唔識講係兩回事

咁依d咪佢自己唔專業囉

當年碧咸唔大牌過佢咩
人地一樣努力操練 最後贏返尊重同機會返黎
卡比路直頭向佢道歉

巴爾個款咁樣 自己都hea晒底咁
好難怪無人尊重佢

如果牙朗去法甲
一定勁多人睇
根本好多人想睇佢點樣柒

應該係講得差
佢之前接受訪問有講過西班牙文
隊友聽完即刻大笑
可能因為皇馬有卻奧斯呢啲學得掂西班牙文嘅做對比

鍾意打golf多過踢波

呢D係基本職業修養啦
除非諗住退休，唔係完約揾下間球會，咁既態度都無咩人會出高價啦

皇馬年年都有新人入黎 又多老屎細
社交差d都撈唔掂
正如你去巴塞 一定要同蘇9美斯混熟啦

中英語言係兩個體系

西英無相近體系

就好似香港人去台灣日本韓國十年都唔識佢地d話？

Pierzing.glint1sh7 4 years ago

I love this it's like a gcse oral exam
He's better than I was at 16 that's for sure

鬼佬喺香港十幾年都唔識中文
一嚟香港人個個識英文 二嚟香港人on9唔排斥呢堆人
而香港人去其他地方都唔識當地詞言好多都係啲on9仔離開華人地區，但生活圈子繼續停留華人區或者唐人街

冇人想要

唔係話佢傷但照打golf咩
好似有季想搵佢做重心,但踢幾場又傷,咁點搞啊

屌，我打錯
我話
西英係相近體系

同摩迪一比
兩個好似同年黎定唔知前後腳

呢段野係佢加盟既第三年拍
學左2年講到呢個水準其實真係唔算好
講緊你immerse左係西班牙兩年而唔係去language centre學wor
普遍英文球員好懶學外語
唯一一個叫做學得好即係麥馬拿文

今年皇馬贏聯賽咩

黑返黎

其實bale覺得皇狗太黑
唔好意思笑

講真，係
同利物浦一樣黑

始終英文係最廣泛使用嘅語言
佢地無必要去學次一級嘅嚟就人地

第一代一億先生

佢同皇馬仲有幾多年約

佢係自己成日傷同埋狀態差先開始唔出佢喎 就算今個季初出左佢一排都唔係打得特別好

但你係個度返工wor
咁講香港人都唔應該迫新移民學講廣東話

喺巴塞踢波又洗不洗學加泰話？屌

其實我覺得某程度係皇馬d文化迫到佢放棄
乜鳩都俾人屌
索性wfc
反正糧照出

大聖爺話哂都兩屆歐聯功臣呀。
俾返啲尊重好唔好。

其實三屆，有年4強佢入奠勝球入決賽

on9 放左工打機都唔比？
你平時放工 唔會做自己野？

味就係依家講到佢唔肯學西文就係態度唔好。

拖舟同碧咸可以用西班牙文同溝文溝通, 你有冇睇過佢地d片

法國人上一代唔識英文,就算識都唔講
呢代人英文點都好過西班牙同意大利人

同樣地好多英國人都會修法文

好多人唔記得咗舊年暑假拖舟講到明唔要佢
到最後一刻先唔比佢走
老老實實呢個已經搞臭晒個關系啦

佢2次歐聯決賽都入決定性既入波，其實都無慾無求啦
基本上佢自己都無心繼續踢皇馬

B朗，笑而不語
張相諗起謝師宴.jpg

18-19都係因為留巴爾賣牙朗 拖舟先走
今季開季又話準備送佢走但又送唔走

利伸英文系畢業

個人睇法係：你覺得英文高級，因為你本身潛意識覺得你成個人嘅質素較低，隨之令你覺得你嘅語言都低級。

我自己覺得中文英文一樣級數。

golf legend

佢自己玩自己
究竟佢想要咩？
拎住350K周薪， 坐喺後備席直到2022年 夏天？

想賣走一個球員無問題
但係公開講明唔要佢到賣最後一步又轉軚好撚hurt
拖舟舊年好似記者會講到明皇馬唔會再要bale

無可否認
英人一定會咁覺得英文高級d

同意。因為英國人對自己國家文化係帶有好強嘅優越感。

我覺得每一個人都應該proud of佢哋自己嘅語言, 所以自己人話自己嘅語言低級，最不為人接受。

笑曼還笑曼
依樣野曼真係好過皇馬
皇馬有邊個可以係退休前無比人賣

唔洗，因為西班牙文巴塞都通用

我睇過呢條
完全無你講既用西文/法文溝通wor
有冇片俾我睇下

唔係asensio大傷先焗留佢？

呢條都冇

100% agree

佢唔係毒撚黎咩，睇過啲post話佢踢完波就走，唔會出席其他活動，唔識同人溝通多過溝通唔到

話哂都曾經最頂尖既足球運動員之一
點解比人雪到咁都唔走仲要做小丑
去到佢呢種LEVEL唔係應該面子緊要D咩

睇左連加特之後釋懷

反而掉轉
反正最後作為"兩屆歐聯嘅英雄"被記住
又已經贏盡一切
又唔會到雙嬌嗰level
而家hea少少都冇所謂

呢條又係好好笑，自己一個渣住條頸巾
臨尾冇嘢做，冇啦啦捉住高華錫

咁其實點解bale冇得踢？純粹拖舟唔鐘意佢？

咪撚On9啦
就係之前比機會佢打過下下都冇貨交
再加埋自己冇職業道德 又hea又玩又訓覺 仲唔聽隊醫勸堅持去打golf 點撚樣再比機會佢
伊斯高就算差極至少都控得實個波吖 佢呢？下下都甩
實力？計打golf就有嘅

唔係咩鍾唔鍾意
無論係季初定係復賽後施丹都有俾過機會佢
只係巴爾自己踢得柒
而且皇馬有成七隻翼鋒
你踢得差就一定大把人換

賓施馬好撚勁喎 邊洗連

btw佢今季聯賽入波都仲係多過夏薩

公司有個人英文系畢業 MASTER準備讀英文
我睇過佢D EMAIL先知原來讀英文系既人唔代表英文好

連登仔不嬲尻嗡當食生菜

呢d就係費sir同大帝嘅功力，嗰一代曼聯人嘅職業態度係好撚誇張。

偏偏係朗肥唔生性。🤦🏻‍♂️

朗尼好彩在費格遜13年退休
莫耶斯一上場就玩嘢話想走r肥約

其實球員都係打份工，有人目標高要求高，有人想扮工都好正常。
大聖爺作為球員雖然唔算職業生涯完美，但好多頂級球員都無佢咁好。拎住佢份糧扮工，做足份糧要求既野 (訓練、落場等等)，你唔用唔緊要，有糧出就得。

正常嘅，好多心諗學嚟做咩，可能過兩年就去第二個國家

其實贏輸都係佢，
我覺得皇馬入面，要佢重要過夏薩特

係施單玩私怨

去意甲踢兩年
再去掘金兩三年掛靴

季初佢正選黎 仲好FIT
係對布魯日個場突然不入大名單, 個陣傳佢不滿輪換同拖舟嘈
但拖丹仲有用佢, 作客巴塞佢打足全場TIM
係佢玻璃又傷 傷完又踢唔起 又咩WALES GOLF MADRID

以前msn年代
班賤種咪就係咁講
而家又要怨自己嘅b朗唔攬頭攬頸

朗肥條友仔2010費sir未退休之前為左加人工已經玩過要脅出走一次，嗰時曼聯開十五萬磅週薪(當時其他英超一線球員份約都只係十零萬磅週薪)，肥仔還價四十萬磅，仲要話如果曼聯唔制就要去曼城，然後被老費雪左上半季。好多球迷都話寧願朗尼走，

最後傾得成，簽左份三十萬磅週薪嘅約，簽完之後又做曬大龍鳳話有同老費道歉咁，然後出番嚟即刻對曼城入左球倒掛兼攞埋聯賽冠軍。

江湖傳聞當年曼聯唔想同朗肥續呢份約，係nike後面發功話無朗尼就會減贊助先氹到曼聯同朗肥續呢份約。因為朗尼繼續係曼聯，就會成為少有地國家隊同球會加球員都係nike嘅一線球星。

有就實有，幾$

睇工作性質啦
踢波呢啲唔識都合理
但係要對得多本地人嘅話
學識就一定㗎啦
港超都有一班外藉球員唔識講廣東話
都唔會有人屌

係 不過美斯仲係勁過佢囉

話收到40m offer買j rod
所以想r一筆先放走佢
點知 連j rod個offer都係流

尼馬係巴塞正正常常
一走出去變on9仔
都幾撚嘆
極高人工唔撚識做

50M個offer係真
下體認左有出價
但熱身賽輸3比7比下體加Asensio大傷先叫停左

新移民唔肯學廣東話俾人屌
外藉人仕(唔洗係球員）唔學就天公地道
公平咩

同市死敵點會放

你都識講外籍
如果班新移民冇香港身份證我理得佢啊

有冇人睇話久保健英d西班牙文 流利到
返真馬搶件11號啦

馬高斯洛蘭迪

點解咁多人真係以為佢識講西班牙話

兩年前先幫你隊波攞歐聯
當年14年又係靠佢入波破歐聯荒
咁就講到地底泥咁
踢皇馬真係慘

大晒咩
佢近年咩態度呀

皇馬wor
魯爾/聖卡斯/牙朗都冇情講啦
你大聖算老勁，屌你咪屌你